屋企人好撚煩可以點

成日以為自己做多我幾十年人好巴閉，
其實實際上就係失業、嫁唔出嘅肥婆，講嘢大大聲，講一套做一套，幾十歲人仲會跟住cctvb啲片尾曲一齊唱仲要唱到好撚難聽，鍾意扮cute用娃娃音講嘢，屌你老母你五十歲都嚟緊喇

搬走

介紹比我ok?

未自立

貼佢張相上黎，睇下有無巴打埋單

咁你問題啦

相由心生，佢屬於倒貼都唔屌嗰隻

你家姐？

好想同佢做愛幫你教訓下佢
後入一路推一路打佢屎忽

打聽下佢有冇用開邊隻交友app
幫下巴打們避雷都好

冇啦，手機都唔多識用點會用到交友app，疊埋心水陪我呀嫲等分身家

支持家姐

面對現實既係你自都未自立到 仲要靠佢地養
有得可以點
(同埋始終屋企人黎 你依家佢地煩你之後出到黎就會明屋企人係幾咁重要想佢地煩翻你～

( Show Blocked User - 9up的你凍嗎 )